推咁多垃圾post 不如早啲傾個共識出嚟仲好啦

1. 究竟係隔日塞 定係日日都要塞?

2. 大家同唔同意少人就宣傳，一到放工時間手足開始入機場，等多人就自然塞到呢樣野? (當然其他人唔好等到放工時間先去啦，要出就盡早出)

3. 機場始終都係和理非主場，手足們唔會主動勇武，但如果係自衛而勇武就點都唔割，呢點同唔同意?

4. 係手足嘅都知唔可以搞FA同記者，如果有人咁做就係鬼，呢點同唔同意?

5. 如果搞清楚真係鬼，唔會對佢主動出手，最多圍佢綁起唔比佢走，呢點同唔同意?因為始終都係和理非

對準政權，五大訴求，缺一不可

push

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

推
到而家都唔知聽日到底有無人出

自推

出唔出架喂

再推